HKUSPACE CC 人求問，ASSO Final Sem 有 F 🤦🏻‍♂️

有大學直接取錄學位（考之前已有），最後一個Sem唔晒上繳成績，但最後一個Sem有F，點做！🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你space都畢唔到業有offer都無用，寫求情信試下？如果唔係就要asso yr3

一係搵prof求情
不過你依啲case年中都有唔少

F都想讀大學

應該要讀多年

下年再報過啦

雙修

辣殺就唔好學人讀大學啦